前線勇武手足, 我想盡量提高「由前線決定」既效率

TLDR: 睇underline左既字

事緣我睇到依個post
[前線心態調整] 我係勇武，我覺得衝，都要目標導向，Objective-Oriented

依幾日見到前線有手足守住大街, 但最尾被班畜生捉左好多
好撚心痛
睇完依個post, 我係到諗
前線既巴絲,不如按照你地既想法, 由你地黎定當日目標
好似71咁, 前線手足想衝立法會既, 同我地一班和理非/文宣講聲
我地會幫你正名, 話俾其他人知前線做緊咩, 同埋帶動其他人支持你地
就算你地既目標係引班狗出醜都唔緊要
一眾手足會無條件支持你地既決定

因為我都見有好多人話勇武「磨爛蓆」
實際上可能係佢地已經有目標, 但太多人唔知所以先咁講
但我希望前線有目標既話, 講聲俾我地知, 等我地幫你
目標達成之後, 如果冇即時既目標, 我地就散
唔想再有咁多人被狗捉
我地係一體, 有你地依場運動先可以走落去
絕對支持你地

------
光復香港, 時代革命
不割蓆, 不篤灰
不撤．不散

試下十連

推

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

十連失敗都推

推啊
溝通重要

唔止前線決定去留
更由佢地決定當日運動既目標
再由我地幫手達成佢

一路睇班狗up官腔一路推

其實就咁前線都好難溝通

就咁最前線嗰排打橫咁都溝通唔到，成日一邊退，隔離嗰邊又唔跟住退

我都明
但除左我地依啲明白前線既人之外
仲有好多人(例如班街坊)唔知佢地想做啲咩
依樣野都係盡力做

辛苦一班前線
我唔會膠到叫前線做小組討論決定去留
只係希望前線有可能的話
溝通一下, 決定當日目標
最好就交換埋TG, 確保冇鬼
決定到既話就搵巴打所講既通訊兵通知其他人
包括網上睇直播既朋友

推到前線手足睇到

push

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

光復香港, 時代革命

推啊屌

前線加油

大家前中後都一定支持

點都撐前線

我要罷工

無錯
前線根本同打緊仗冇分別
咁緊張既場面竟然係要跟住網上論壇既文字去行動
成件事好奇怪
前線人員竟然要受冷氣軍師, 鍵盤戰士指揮, 真係傻的嗎

咩叫 "如果冇即時既目標, 我地就散"，唔好帶風向。大把人支持打通頂，點都要打到人少過狗打到物資唔夠，係要俾捉返一大堆先安樂

星期6講乜野撤退原則
根本唔會跟住黎做
因為前線連敵我分布數目差距有幾多都唔知

就算唔理連登冷氣軍師，現場都要有足夠人負責環境資訊俾前線勇武，下下前線決定，咁咪一次冇幾十個囉

決定權當然係前線到
同時希望佢地決定之後要同返其他人講

好似話單純增加警察清場難度
其實冇實際目標。。。